最近勇武大升級 但係請唔好打破同和理非之間既平衡

我發夢見到自己係勇武, 不過我想講

最近呢個星期都幾乎比我地搶曬社會目光, 實在需要和理非出理做番個平衡

加埋林鄭又想瀨呢幾死城落我地度, 和理非一次仲可以令佢呢招變得無用

anyway 支持裝修顏色分類,我地係反抗 唔係批鬥

推

可

值得思考

朋友港鐵員工報料：
琴晚差不多全線港鐵站被破壞
據說，係有組織非純正廣東話的黑衣人做的🙁😒

破壞手法太純屬太廣太快同太多地方，平時黑衣人唔係咁

自己諗啦，出惡法前每一晚近乎每站或每區都有警察，尋晚空城

琴晚最尾都係要搵消防員幫忙關站，警察冇幫

政府今日就大大聲譴責暴徒，大家自己諗下

連登已經公開說：因為大量黑警冒充黑衣人搞破壞，所以要與這樣的黑衣人割席。

我相信破壞店鋪飯店和黨鐵的是黑警/CCP假扮的黑衣人，否則不可能抓不到人！六四翻版，目的就是汙名化抗議者。

需要大量人手設備才能造成嚴重破壞，已經失去很多勇武，不會去做不必要的犧牲，目標是政府，不是商家。對藍絲商家，罷買最有效，砸只會讓人同情。

連路過的人都不會放過的警察，至今竟然沒抓到一位破壞公物或商家財產的暴徒，可能嗎？真是抗議者，早就圖文並茂拚命做文章。

最最神奇是封閉的黨鐵內，黑衣人可以入去逐一破壞，安然離開，無值班人員報警拉人。

大家如有留意，一次次有大破壞，啲警察係唔見左人。但要捉示威者又有能力區區出現。

TKO 好細，Po Lam站隔離就警署，要拉人有幾難！

大家冷靜思考。

你話係就係 我身邊所有和理非 連外國朋友都支持 勇武升級

我又無話反對升級

只係話要比一兩局和理非出黎

都係嗰句啦。
依家唔係我哋唔想和理非，係班狗唔會俾大家和理非呀